有冇連登仔中過武肺

日日幾廿單，有冇人分享下

日日幾十單
但一年夾埋連一個屋苑嘅人數都冇

冇一個連登仔中過??

好似都係得老人或同支那有緊密聯繫既人先會中

點都會有廢老累埋自己